【計哥還錢未?】佔中2.0？逃犯修訂條例遭妖魔化？計哥怒吊一群不知所謂的禍港暴民

食屎啦奶共狗